[陰謀論]林鄭其實下緊一盤極大極邪惡既棋

777依排剩係識不斷引火，一直都口提唔會成立獨立調查委員會。唔知佢有心定無意，硬係覺得佢係特登不斷連事件升溫務求令示威者行動加劇，另外從而不斷製造主角光環比黑警，令黑警做野更加出盡力，亦都令黑警成為套戲既大奸角boss。

但其實大家有冇諗過，777 咁樣講係令到黑警對777既期望不斷咁升高。調轉頭諗，當示威者行動不斷咁升級，黑狗又不斷升級武力，令到更多市民討厭黑警，其實係一步一步咁隔離左黑警既退路。

之前元朗事件就已經係其中一個斷絕黑警後路既好表現，經過依次事件，相信依家冇幾多黑社會會再肯幫黑警做野。

萬一黑狗打贏示威者，777就順理成章贏左，但萬一黑狗攪唔掂示威者又點呢？

正所謂趕狗入窮巷，當黑警再冇後路之時，如果依個時候777主動投誠命令成立獨立調查委員會煮9班黑警，到時就真係黑狗做軍政府取代777。

變成就令解放軍明正言順咁出兵打黑狗，順而接管香港，唔使等2047就完成收回香港依個目標。

黑狗，在情在理在邏輯上，但會比人放棄，即係死硬。

鄰國已經講明左唔會出軍隊

鄰國講野可信性係零

仲講777，777擺到明已經係一個路人。

相信777係諗過等解放軍落香港行一圈
等班人驚
中共所以7 29開記招公開唔比解放軍落黎
並叫佢食自己

警隊係林鄭唯一張牌, 佢唔支持警隊冇人會保佢!
但警隊細既已經頂唔順, 即係最後警隊會怨林鄭，所以成個政府其實特首只要講一句話成立獨委管同撤送中法, 遊行人就會少, 冇人出來行, 警隊就唔洗做到隻狗!
所以其實林鄭盤棋宜家咁係雙炒, 冇人會贏!

重有所謂壽終正X在立法會上係冇約束力, 姐係等於亂up冇分別, 立法會議案係得兩條路，撤回同角置先有約束力!

你個結論已經失敗
佢要出兵接管香港，612就可以出

但佢出兵真係會危害到佢資產
佢地最緊要係錢

鄰國係要香港人聽話 唔係要香港失去獨特國際地位(ie 白手套)
我諗鄰國D官驚出解放軍過香港人 畢竟咁多資產係香港